有關年初一吃麥當勞之不反對通知書申請事宜

時事台手足台啟：
由於小弟所居住地區沒有食肆營業
希望時事台手足能夠體諒小弟
故小弟希望時事台手足能給予小弟吃麥當勞的不反對通知書，不要拍攝小弟🙏🏻
如蒙俯允，不勝感激。 如何之處，敬候示覆。此致
祝
光復香港，時代革命
體育台會員 古橋文乃謹上
二零二零年一月二十五日

私了了了了!

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 一毛 國安 公安 武警 民警 老解 公關 阿SIR 警犬 死黑警 蛇 藍屍 死廢老 熱狗 波台狗 鬼 鬼ac 特務 中南海 政協 共產黨黨員 共諜 中國人 支那人 奶共狗 小粉紅 韓國瑜fans 韓粉 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 激進離地黃絲 反加泰狗 左膠 -o-o嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
無 紅底大字 光復香港

影咗樓豬大頭了

新年流流、好心波台狗唔好玩膠啦

咁間間餐廳都唔開 得番M記....
想我食咩

時事台手足台啟：
由於小弟所居住地區沒有食肆營業
希望時事台手足能夠體諒小弟
故小弟希望時事台手足能給予小弟吃麥當勞的不反對通知書，不要拍攝小弟🙏🏻
如蒙俯允，不勝感激。 如何之處，敬候示覆。此致
祝
光復香港，時代革命
體育台會員 病屍麻謹上
二零二零年一月二十五日

新年都唔玩 過兩日又要全職抗爭

殺無赦

食屎

唔批

冇人得閒理啦

推到時事台大佬入

冇大快活?

食咪食

會俾人影大頭

批准

唔驚俾你啲便衣打咩

波台狗真係好撚on9

玩膠年終無休

五毛團隊冇假放

招彩福堡幾好吃